德甲之恥多蒙柒

年年扮挑戰者屌柒拜狗霸權
跟住年年去到歐聯十六強，頂盡八強就收皮，次次出局都樣衰過人
今季季前直接拆走加拍、利記骨，冬天又買埋夏撚同阿陳，結果又係踢到pat屎甘
之後又屌返一日最衰都係拜狗霸權
下季又可以返做正義挑戰者

班垃圾多迷當年笑鳩TT係廢柴戰術扮大師，結果宜家比法夫利玩返轉頭

比隊垃圾PSG淘汰真係莫大恥辱

屌你老母成班多迷仲唔快d幫返杜曹含撚

Brandt上年同Havertz夾得幾好，今年比垃圾多拆走，今場仲要搵佢打後備整死利華之後但自己隊波又打唔起，正閪波

入一球打加時都冇